［遊戲王］到底港島仲有冇卡舖

以前都話北角有一間
隔左排無玩 依間連一間都搵唔到
淨係得天悅 觀塘個邊有
到底港島啲卡舖去曬邊

yugi boy～

yugi boy黎到港島都冇卡抽

港島撚唔玩細蚊仔野

柏麗果間執柒左？

炮台山？

新時代廣場個間？

炮台山有

喺邊？

推

pushhhhhh

七海商業中心

長沙彎

觀塘 長沙灣

元朗好多 乜野合益商場 合益廣場果啲
都唔知點解仲有market

過觀塘 油麻地 太子 長沙灣 旺角 新蒲崗 荃灣 新界西就多

灣仔 國泰88 3樓有

炮台山七海地下

禾想賣晒啲卡都冇門路

想入坑 有冇入帶下